2021 發達大計

要搞個ETF 之後等傻仔上船

非常時期拉日常post 推時事